是時候上早課 禮佛 這個叫毛佛

陸逹俊:
好睇過睇笑話。睇一次，笑一次。

其實呢班係咪著和尚衫嘅解放軍嚟?